套巨人真係好悶，都冇劇情既

史上最悶經典

大師有咩好推薦

鬼滅之刃

又一隻鬼滅kid

個個角色都撞樣

乜又係你呀

負評 上一頁

又悶又撞樣